盧卡古我屌你老母呀

食撚咗屎呀

盧卡古食屎啦

垃圾獌

第一日的事?

屌你老母

明知係垃圾，仲屌乜鬼